大家用咩方法去黑眼圈

打少d飛機啦

曬黑塊面

有打飛機的話
真係無謂問點做
自己攞黎